新巴城巴到底幾時先肯整抵站時間？

呢排日日都有人講城巴，但係呢兩間公司其實到今時今日除左機場線都仲未有抵站時間提供，過海線只要撞岩呢兩間公司既時段就唔洗旨意準時有車。點解對面九巴條條線都做到係呢兩間閪公司可以搞成幾年都仲未搞到出黎？

冇心做就執柒左佢交返個牌出黎啦屌你老母

垃圾

我覺得新巴城巴密過狗巴喎

密條撚
聯營線表列10-15分，等足我20分鐘

睇線啦
118城巴好多時密到5分鐘內有車
九巴等足10分鐘

Btw 試緊新system

機場線仲係要A車先有時間睇

我係外國 呢邊直情有gps 可以見到架巴士去到邊

等下啦

咁啱喺啲城巴地頭等機場巴真係慘過食屎，E車已經夠疏，仲要等到2046
新界等機場巴龍運E車都睇到時間，真心覺得唔公平

我諗城巴第一批ETA嘅線會係東區線推先多過會係E線推ETA先

試過係九龍灣等101等左七個字先黎架新巴，之後既站上既好多都屌晒老母話等咁撚耐先有車
之後搭聯營線都會開隻狗巴app睇係咪呢兩間閪公司既時段

其實仲要試咩姐，機場線個到站預測直頭有埋米數睇，仲要準到得一分鐘內誤差
根本將呢套野搬落市區線度就解決到

唔明白佢做緊啲咩
佢而家招標緊買一套新系統

城巴成Q日甩班，鬼做到咩

點會肯
佢好多時靜靜雞 有班車cut 左你
整左抵站時間點算呀大佬

118掉返轉
係九巴嘅話我會寧願搭地鐵

就係Telargo server食唔晒全部新城線 所以先仲未做到ETA 唔係話搬落去就得
宜家試緊LECIP 但係只買系統 無買硬件 咁把托咩
仲要硬加自家function落LECIP到

根本依家新城兩間公司越做越差
九巴反而越黎越好

exact7ly. 新城真係執柒左佢啦

買啲唔買啲

搭102 城巴3分鐘一班 狗巴10分鐘一班

佢官方宣稱2018年尾會全面搞掂

11 12呢啲半山線咪有囉

因為呢個係批專營權既條件

應該係2018開始整 2018年尾出到部份線
2020前全部線有ETA

俾你知道佢地仲點hea

E線等到仆街

cut左班唔緊要 最少話我知30分鐘先黎
咁可以去食下野先再等

高層互換必然既結果

屌佢老母 返工就係要搭城巴

冇咩問題，九巴有抵站時間一樣可以無啦啦cut班

早幾日兩點幾喺灣仔等車過海，開住app睇佢由6分鐘數到到達，但架車影都冇。再睇佢就寫下架12分鐘 佢根本可以做到光明正大咁脫班

仲有如果係聯營過海線，城新車時段啱啱完左嗰段時間，九巴個抵站時間一樣係廢，永遠只係寫"安排中" ，最少過半粒鐘先正常返

因為對家無比時間佢入數
好多時成個九巴時段都係安排中

以前係新創建好有料既施將軍
好似過左九巴

台灣都係

真心覺得狗巴算唔錯

無入數無拍卡 但係server已經知道係九記時間咪會安排中

狗巴啲車又殘又舊又焗啲路線又兜又多站 都唔知有乜好
新城雖然成日脫班但起碼多新車冷氣又夠最重要係路線直接唔兜
一條798一條720都收你狗巴皮啦

成班話新巴好果d一定係新界垃圾好日都唔出港島一次

新城最鐘意就改開車時車， 一係早五分， 一係遲五分鐘， 永遠你唔可以就啱時間有車

經常cut車

車保養差， 成日冇冷氣又焗

D垃圾車日日上上落落半山根本只可以行12年左右， 而家拖到18年仲有d續多一年都唔退

之前聽區議會錄音又話今年第三季會開始裝

11號叫佢仆街啦！一係兩班車一齊到，一係就5個字先一班車，再唔係就顯示個時間不停delay

九巴好多新車wor...

時間不斷向後呢個問題九巴都有，一個燈位或者一個小小塞車都會令到個ETA唔準

其實可以用車站mon可以用Telargo放住部份線出黎既
利申：做過有關工作

其實九巴都係，基本上三間巴士公司嘅巴士，如果唔係壞車或者係其他原因，一般都係用到十七年，最盡都係係用到十八年。

佢行夠18年唔緊要 但我覺得要過到室內空氣標準先
而家d舊車坐完好似缺氧咁特別攰

大家D車一樣行夠十七年退，但係新巴果D臨尾幾年已經就解體咁款
城巴就好新巴少少咁，新巴就真係狗也不屌
等車都係，等城巴都冇等新巴咁火滾

日日上山下山仲要港島d路咁爛
你睇33xx系列個車身可以用破爛不堪黎形容

仆佢個街，101，104，970x 耐唔耐就派呢d殘車
又冇頭枕又焗
唔趕時間見到呢d車一定唔上

應該冇野仆街得過等七個字仲要黎架咁既車，仲要打電話去屌都冇人聽

我反而覺得依家啲新車簡直垃撚圾
燈又光到死 啲椅又頂頸
真心覺得依家啲舊車(由其係volvo嗰啲)行夠30年先退都唔係問題

每一區都有呢啲特快車架啦
你講798 我夠有263啦
乜你眼光咁狹窄嘅？你平時唔出街架？

呢兩間垃圾公司 最好快D𢴇柒咗佢

屯門JJ 表示九巴路線兜?咩嚟架
求其搵條都夠收798皮

人地俾條鐵打到死剩大西北同柴小架啦 唔好咁啦

再唔整ETA走埋而家堆客挺執啦

國際城市喎

交通方便喎

出個 app 都懶 , 咁又係 app 只係帶畀人方便 無為佢地帶來收益呀嘛

明既明既

台灣, 2 ,3 個 「公車」 app 搞掂全國所有巴士路線, 有埋準確既埋站時間, 又無脫班問題。 香港 D 巴士收咁貴車資 , 又畀左咩服務人呀 ?

大陸都有啦屌佢兩個老母
仲落後過大陸真係不能接受

台灣係部車永遠早到
明明睇住個apps 15分鐘後到，咁去行行睇下野
點知5分鐘後部車已經到左

佢地預時間預得太鬆，d 司機又開得快

新巴承傳唔到中巴果種養車技術

保養垃圾，極多車冇冷氣，尤其係新果堆垃圾青年，呢個天氣已經覺得唔多夠風出。好似最近坐架用左幾年既4028，上層車頂內籠D膠條已經開始爛....都唔明新巴點養車

城巴批VOLVO就快行足20年
已經差唔多解體咁撚樣

整黎托咩，
利申：誤信九巴個報站系統搞到遲左三次到，以前未出嗰陣無遲過

上年以為今年應該有啦掛
點知都冇 龍運九巴有左好撚耐

依家試緊果隻system仲有好多問題未解決
所以....大家再慢慢慢等下

利申 行內人

以前九巴冇

新巴高層去左九巴先有特快

以前40號都兜入ssp

邊有290 277E 呢類既車

一定要兜 食你流水客

EG 70X

就算有都唔會準架啦
睇黎都晒鳩氣

我先唔撚想搭條重撚垃圾既鐵

次次過海都希望下一班唔係新巴
真係好撚麻煩 無報站

佢係咪講緊啲交通意外發生得密啲

坐左幾多年？

九巴貴過新城巴兩成
唔通服務仲差過新城咩

係喎 去到個站見到班車走左 e21站紙寫15分鐘一班 最後等左35分鐘 屌佢老母

E21 都算好啲，E21A 先係黑洞

坐咗咁多年九巴，真係睇住佢越黎越好。最方便真係個APP，有D人係咁鬧個APP唔準唔個D，其實會唔會係佢地手機上網問題，我真係番工放工，睇著個APP黎出門口，九成準。

好多時都準嘅
唔準果陣佢都有提你塞車所以會遲
不過有時久唔久都會唔準
有好過無先啦
好多時同個巴士站仲有一段距離果陣
我起碼可以睇定下班車幾時到
再決定出發去車站或者改坐其他交通工具

又等新巴等到屌晒鬼
表列8-10等左20分鐘影都冇

大陸都係

仆街城巴我日日落到樓下送巴士車尾

哩排新創X連唔應該請嘅人都請

想知再講

每日都係搭聯營過海線返工

敢肯定講句新巴時段班次特別閪 懷疑佢地長期出唔齊車/ 脫班

新車多 千幾二千部MMC

城新賺錢綫好多都密車。

唔賺個d就無車

970 970X真係極品
個時返學好留意交通，以為970/970X有兩條線仲要咁密冇有怕
屌佢老母點知最勁可以等半個鐘都唔黎，一黎黎3架

覺得近年老九有進步
但講到車舊一定係新巴

新巴唔知啦
城巴969肯定屌打狗巴968
平兩蚊之餘又唔會好似968計到盡班班爆

968放工時間好似唔洗錢咁派車wor
30秒-45秒一班 絕無誇張 日日等緊其他線既見到都屌屌聲

九巴個預測一分鐘應該唔只60秒

九巴app個時間未必100%準，但都有9成，起碼係有個目標咁等先

e21佢平日好地地 一甩就係咁先
黎到一定滿到企門口
接埋晒班落機既客 帶晒行李勁阻定

N21仲癡線 頭果幾班 都唔知佢運人定運貨嘅

新巴咁撚舊仲好意思叫自己新巴

仲有佢D A 線wifi 廢到連唔到